[好危險有圖］「邊個醜樣得過我呀！」

「邊個醜樣得過我呀！」
。
頭先係地鐵有個呀伯影人，
然後被影既示威者叫佢唔好影，
然後有個年輕貌美既少女，
冇帶口罩:「要影你影我!」。
然後個呀伯話:「你咁醜樣邊個影呀！屌你老母！」
。
我聽完之後，嬲到痴線，
衝左去同個呀伯講:「邊個女仔醜得過我呀？」
大聲到全部人靜左，然後個呀伯呆咗咁望住我，佢駁唔到.... 🙈🙈🙈🙈
.
本身偷影人就係唔啱，如果想影人，可以問左當事人先。點知自己錯，仲話人地醜樣，人地女仔黎架咋!!!!我呢d重量級唔出聲真係唔得。點解永遠d深藍就係鍾意人身攻擊人，鬧人又冇point 🤦‍♀️🤦‍♀️🤦‍♀️🤦‍♀️
.
如果有女士俾人話醜樣，俾呢幅相佢睇，同佢講:「冇人會醜得過catgirl!!!!」
.
#hongkong #香港 #香港加油 #深藍 #藍絲 #返送中 #85罷工 #黑衣人 #白衣人 #hkyoutuber #hkkol #kol #地鐵 #mtr

陰公

估唔到我有一日會同cat girl connect

Make love no war

Pish

連登囝和解未

No war ok
但.....就不了